Ceci est un Jeu de Taquin en Langage C en utilisant SDL
Il y a plusieurs page:

page d'accueil 
page de choix difficulté
page de Jeu
page explication des règles

Il a été fait sur le thème de One Piece
